你出題 我寫文

想試下每日寫下野練下文筆
題目最好可以係 物件 地方

歡迎出題

一隻鹹濕嘅曱甴爬入一位妙齡少女屋企發視對方係準備毀滅地球嘅外星人

戀花蝴蝶

夜啲出文

冰糖

花牌。殯儀館

呢個有啲難寫 可能要遲啲先出到文

考評局

第三者